梁繼昌、葉建源、李國麟 已投共？

立法會最後一日辯論特首林鄭月娥首份施政報告的致謝議案，「受惠」於6名民主派議員被DQ，民主派於地區直選和功能組別議席數目均不過半，致謝動議在晚上大約7時在功能組別以27票贊成、4票反對；並在分區直選中，以16票贊成、11票反對下獲得通過。除了建制派議員一致支持，專業議政的會計界梁繼昌、教育界葉建源和衛生服務界李國麟都投了贊成票。

都唔係新事啦

葉建源呢條教協撚樣咪師承司徒華張文光囉
唔覺佢為反中國國民教育。反普教中。反基本法洗腦做左啲乜

樓主火星返嚟

林鄭加上常額位，教師們自然識做

開一個教席

D教畜吮習近平屎眼都肯啦

梁繼昌ugl 單野比人告 而家投共求情

好出奇呀

其實成個立法會都係打龍通，做戲俾香港人睇

李國麟不嬲都鬼鬼地

梁繼昌一直一直都係最仆街個個
差不多次次都言行不一架
宜家先留意到

李國麟不嬲都無期望；葉建源擺明牆頭草；反而梁繼昌跌晒眼鏡

講真你投反對又有咩用
咪當出黎扮下中間派囉

李國麟同陳醫生都只可以叫中間派
不過就算坐齊都係夠票

who

反正都會過半，投咩都無所謂

明顯底褲已除

功能組別根本比人渣住春袋
議員代表緊個業界，唔可以單講政治立場

葉建源投共代唔代表教協都投共？